小卒dse cutoff表+分數收集

2020dse新一年cutoff表出左
個表會定期update
dser想睇數據可以入黎呢到

另外如果買左卷唔介意share的話都歡迎up分上小卒
如果冇小卒ac/費事開ac/唔識up圖都可tg比我等我幫你up

當係幫下師弟妹～
Thanks a lot

推

支持。

點報分？

今年好似好少人留分紙咁

可以上小卒開ac貼分紙入去果個帖
或者tg我

push

你有買？

考評局會唔會send漏卷買左好耐都未到手

你會唔會申請過覆核 係嘅話會耐啲

支持希望份卷快啲到啦

我都有申請 我估應該過多兩星期左右會收到

幾號買架

Appeal +買卷係咪會遲啲先收到

9月尾左右

梗係啦
btw我中6果陣冇買過...考得麻麻

Push

share pp 既 post 好多都死晒link 究竟仲有冇人用架

咁多年前正常都死

依個網咁長壽仲係到

係，但keep 住都有人cccccccc

每日都仲有過千流量😳

上個月18號買 到依嫁都味收到

咁都好正常姐 正常要40日內

要9月尾

已經收到唔少分數
多謝大家既share

今年考英文dse有5*至5**
如有興趣賣卷
可以email留聯絡方法
nadal129@yahoo.com.hk

小卒個post推唔起
嗰邊啲admin又唔置頂

btw core 62%仲有4
可能得5** 5* 5 cut-off上左？

過左排我都做到admin啦
都冇人打理😂

多*

屌覆錯post我以為呢到係數學post

數學滿分

係呀

訓前推一推

數學170/182先5**

有人吹到170都冇
😅😅仲等緊

今年咁難都要93%

LQ易到仆街，MC係多咗啲圖啫

利申：2020 M0 5*

今年兩份都好難wor

去驗下智商

有買？

到底最後係咪170 5**

仲未搵到
條友又冇圖，似放流料
而家仲堅信係170😂

十卜十卜

想問係咪真係要40日

你預38-39日到啦

珍？
我驚收到嗰陣已經唔記得咗Dse係咩嚟

放榜第一日apply
28/8拎到

含得

唔記得又點
都係預買黎留個念姐

35-40😹

你收幾錢？

視乎分數
可以留電話號碼去
nadal129@yahoo.com.hk

聽日就可以攞到啦

😍👍🏻

Ching有冇appeal

冇啊

等到石化都未有
利申 appeal左

有冇人final appeal左

combine science 留名求cut off.

呢d咁既科基本上無data

Upup😸

月尾

根據我研究。MC 題命中率。
27題入面， 23-25題左右。
D人得20-60% 正確。

係咪姐係成村破灰？

由於 5* 5** 每年人數都太少。
（個位數） （上年phy bio 得1個5* 冇人5 冇人5**）

我好難估佢到底係cut off 高
定係真係D人太廢。

求指點

可能係因為而家大多只有少數band 2尾or3既學校會開combine所以拉低左？
你睇返第一屆同第九屆既新聞稿%有咩唔同？
你可以見到而家除左報考combine人數少左好多之外中文作答%高得好誇張，以前既報考人數都仲有幾千而且個5以上%都應該仲係你可接受範圍內
相信已經解答左你既問題🤔🤣

同埋應該係3個combination既人按得分%一齊拉
所以有bio既果兩堆人
即係phy+bio chem+bio可能會比較蝕底
甚至如果例如咁岩phy+bio全部果幾十人都好頹既話，一個5+都冇都有咁既可能

申利： 自收生。 係咪可以入場屈人機？

邏輯上 正常學生好少 用兩科時間上堂 考一份卷既成績。

但我以前有讀過，溫故知新 又唔洗操深入野。 有冇諗頭。

你考full好過啦咁直接

例如得10個人夠拎5級以上
而你咁岩排第2
你就奶野

會點

冇2粒星囉😑

Aim 5* 自問 pure 科真係做唔倒呢個數。 combine 個程度可以高命中率。
樓進有冇TG
迷惘中

Tg咪#1😹

早晨😹

收到卷了

Same

m0幾多分

冇買數學

今日比我果個係你?

今年多左好多data
真係全靠你地幫手😆

你係英文5*果個
有人話想買你的卷

？
你睇#117😂

Pish😹

請問你地有冇收集自修生嘅成績，想知條curve

得英文分得出
Sba EXM係自修生

其他有sba都分到既應該
但要仔細自己睇

我想問冇sba 個d科例如數學同econ，自修生係唔係同一條curve

係

Pish

到底最後係咪171 5**
唔係就好笑了

其實都唔知邊到搵咁多既人高過170😓

😅

🥵

呢排咁快冇人擺分

appeal 完等緊份卷,唔知其他人到未

照計分3批人
1 自行買卷冇appeal
2 跟學校買冇appeal
3 appeal
而家第2批好似仲未到

appeal 既朋友揮個手啦

U grad前會唔會收得到

有10月尾先有結果

佢唔係話40日內咩...你講緊9月尾?

我話appeal

上年9月5號開始有第2批人UP分
今年遲12日放榜
你預9月17有

有冇人依一兩日都上唔到小卒

想問份卷係會上門定放入信箱 同埋佢會唔會有email通知🙏🏻

up

上到

有未😍

當然有email

各位DSE同學，夠分過薄大，唔好揀中大

點解?

第3批既我收到Email了

收到email寄左掛號,唔知幾時到

上網睇話兩個工作天內

我仲未收到

唔知關唔關我好早就買卷事 我一放榜過兩日就買了

🤣

appeal咗 今日去攞卷

APPEAL有人收到卷啦

攞到嗰d係幾時申請㗎??

7月24號買卷同埋Appeal左
收到email啦

Up

己收到卷,tg左你

😎👍🏻

Tg下你

好😍

你有咁多個tg

1😑

收到分既大家觀迎tg或pm
會盡快幫你update~

又話搵我🥺

我係723

😂

收到好多分紙
會盡快更新

🙂

😍

🙊

仲有人up?

原來小卒仲運作緊
當年上去dl pastpaper

係
希望可以一代傳一代

今日星期一有冇人都收到?

我以為數學 88% 5* cutoff. 原來是 86% 個 range 很大……

我都唔知點解會咁
好奇怪

今日終於更新左十幾份🤣

樓主你本joint us m2 mock係全英定中英都有
搵極搵唔到中文卷

冇印象有中文🙈

建議係屌哂書lv2再去操出版社mock再操dsepp
Alpp都可以如有時間

pure maths包晒matrix同liner
vector可能要A matns

A maths*

你買返jointus本pp答案
佢會幫你分哂in syl先係入面

pish

☺️

UPUP

今日send email話今日會送到，而家7:30仲未收到即係點

送上門？

係，掛號

等聽朝
再唔係落管理處或信箱check

已收到好多位同學share你地既分紙
多謝大家

PISH~繼續更新中

Yes

開sem媚忙 仲末有時間拎

好

會等埋你放心~

UPPPP

仲會繼續收集阿~~
岩岩收到既都好歡迎分享

😈

仲有人sd分紙嗎

有冇人可以幫手推下😅

支持

PISHHHHHHHHHHH

小卒真係好有用 會考既時候已經靠佢搵卷做
之前返U都見到有小師妹會喺lib上小卒

通識可唔可以Post埋卷一 二分別得分

有阿唔係咩

連仔好好
討論小卒都冇問題
唔似得方丈咁小器

收到email喇，佢話琴日掛件寄過嚟,大概幾時有？

星期1

好似無得總分
要去後面搵分紙

佔分 - P1: 254/500 (50.8%) P2: 146/500 (29.2%) SBA: 100/500 (20.0%)

每個人既分卷分數唔會post喇

Upp

🤪

已經有>50人share😍
會繼續收數據阿

九月頭買
幾時會收到卷？

10月頭

😝

買咗成個月都仲係冇聲冇氣好想快啲收到

pishhh

巴打係好值得5**!!!
忘記傷心事,,,下次考多次
唔好比人生有呢個咁既遺憾

讀咗一個月u已經冇哂對5**嘅執著
日日比班得5*嘅imo撚屈機

有appeal，跟學校買10月10號先有卷攞

Cls

UP

中英文4-5**所有cutoff已經有哂
多謝大家無私分享

繼續收分

向學校攞卷既係咪仲有人未收到？

哭撚咗 因為冇appeal 見到有個中史低我1分嘅攞5* 小弟得個5

係度奉勸來年考生到時一定要appeal

咁即係話我仲有一大批人要update

仲有人？

差少少 就差十條街

邊個係你？

唔係我 但差唔多分

推埋
d卷應該up得7788

原來而家啲學生哥都係睇小卒無啦啦係連登都可以見到呢個forum好懷念

Yes😙

幫fd問 有冇人同佢一樣仲未收到

好似話聽日會係最後一大批人收到卷

hi

中文差2分升grade

math core lq 好高分
俾mc 拉低晒

我數學爭1分升5*
appeal咗佢同我a2加1分b減1分

當你加2分
加埋平均158
都係冇😅

今日有人有卷？

冇

...咁癲
睇黎11月我都未更新完

😎

好似差唔多啦喎今年d卷收集得
好事係今年多左拎2/3既卷
有時覺得5*/5**多sample多到冇咩意思
M1原來29分都有2
M2唔知會唔會23,24分就有2

Same 🤦🏻‍♂️

25分到應該就有

😊

UPPP

報左分

應該冇咩人未UP了~

你呢

今日攞卷

想報下分但怕煩

.

....今日有人話最後一日買卷都收到

我嗰fd都係

收集得7788喇
如果仲未收到卷既大家
之後都仍然可以tg我^^

其實堆卷應該一早到左你學校
自己返去問就有應該

🤔

呢排個帖好冷清
應該99%人都up哂了😂
任務就快完成

😛

😳

🤓

收埋呢幾日就唔推了

🥱

最後幾推

Last last

我估你90分🤗

屌那星你咁大隻嘅😳😳

哇原來你有科勞我😻好感動😿

冇😑😑
冇啦啦見到你
乜鳩根據你讚好的照片
我幾時有like過7頭😅😅

你up緊乜？
-.-ig喎
意思係你冇科勞但係見到？

你有冇180
好高咁😳😳
帶眼鏡好cute

我幾時有戴眼鏡-.-

以前有帶

都算cute既😅

邊撚度可能有180🌚

原來你26😢😢

識左咁多年先知-.-?????

睇你對腳幾長幾正😋😋
冇skip leg day

睇樣似18
講野似30
😔😔

可惜生多條J
真係原罪😢

點解會講野似30😱

樣似18😍多謝😚

我幫你整走佢啦

到底點解ig會比你個profile我睇

咁你點知係我-.-

你icon
你send過比我@@

幾時有腥過野比你

有呀周不時😂😂

下
Tg喎-.-
你撚有add我😅

我成日見到你約女

...🙈

抄下你個髮型都好😋😋

Come on

教form幾

點知
又未做

有女學生

😅😅

交友app 點解的人覆覆下唔覆

收到25號

LAST 4 DAYS

唔好啦

-.-
咁點

唔通收到下年？

下年唔整了

今年m0 82.4% lv5 m2 65% lv5 讀緊u想retake m0同m2 有冇好嘅練習可以推介下

自購出版社MOCK

3days

😘

永遠都係無va

😟

Last day^^

有8科卷
邊個幫手up

Tg我呀

收哂了

#1囉

收完卷喇~多謝大家2個月來既支持

今晚up

等埋你~~

telegram左你

見到😎

點解冇咗口罩相🤭🤭🤫🤫

唔好日日J我啦

果張好可愛🙈🙈

遲D影多D啦

想禁住你

真心如果我冇j一定係靚女
可惜

卷呢😑

我都想知